聖母真係童貞生仔？

覺得佢比左帽耶穌老豆

岩呀,比天父屌完唔中,求其搵個射入去就生左耶穌,
天父知耶穌唔係佢個仔,但又唔想比人知佢戴綠帽,所以搞左場大龍鳳黎釘耶穌

利申小學讀神學

唔好問啦，成嗰字頭搵緊食嫁

生完仔個處女膜有冇爛，仲算唔算處女？

原來天父戴左綠帽